人生冇哂希望

巴打們 冇人信得過架 信就信自己好喇 記住！

咁我信唔信你依句好

唔好信 咩都唔好信